# Réaliser par : 
	- Delplace Nicolas
	- Virgil Forestal

## Performances des entrées/sorties

En premier lieux, j'ai tester les encars et essayé (et reussi) à comprendre comme ça marche.

Une fois cela fait, je me suis documenter sur cat et je me suis lancer.

Actuellement, pour compiler, je fais "./script.sh"

### Suite d'action
J'ai en premier temps fais le Makefill.

j'ai ensuite fait la class cat.c
J'ai eu du mal à compdrender comment réussir à redirigé vers le /dev/null car je ne le testait pas (car je pensais que c'était toujours disponible) et je ne savais pas comment le mettre dans le fd2 (je ne savais pas pour les "").

Une fois cela fait j'ai voulu faire un affichage plus propre en mettant pour chaque calcul sa taille de buffer mais ce fut un echec je chercher encore (je l'ai au final mit dans le script.sh)

Après cette echec je me suis dit que cela marcherais dans le script.sh, et je l'ai donc fait et BINGO.

J'ai donc dut faire le fichier .dat, mais avec mon ajout de text, cela me facilitait la tache (déjà la taille du buffer), mais le texte me dérangais.
Un simple ctrl+h dans pluma à résolu ce problème.

Après cela j'ai fait le perf.gnu pour que cela soit plus propre, j'ai mit du temps à comprendre, mais maitenant ça marche.
Pour le fichier perf, je le copie-cole dans gnuplot (plus simple et rapide AMHA)

Avec ça j'ai eu l'image,
On remarque que plus on à un grand buffer et moins cela prendre de temps (ce qui est logique)
C'est comme un sceau, si on veut vider une baignoire, sa ira plus vite avec un sceau qu'un dé à coudre


Pas eu le temps de finir le 29.



